點睇仲信前線有收錢既人

5個月都黎緊仲係講前線有收錢
啲錢仲多到可以買層樓
小朋友上前線都有十幾萬收
嘩屌你老母咁撚多錢搵邊個收錢？
可唔可以介紹埋比我
講又講唔出 證據又無 亂鳩咁up仲要係聽人講
真係已經活係平衡時空
戇撚柒鳩

呢班冇腦嘅就唔好同佢哋廢話咁多

話人有收錢既人先有錢收

綁佢上前線做肉盾食棍接彈

問佢地點出糧就會話我都係聽返黎

如果有錢 國庫都唔夠我地用拉

呢啲人真係早死早著 活係平衝時空 仲以為自己可以相安無事

政府內部中層好多都信

話之佢死啦 呢班傻閪

屌啦，佢哋喺人？樓豬傻撚咗？

叫佢去一轉，衝果陣企最前，走果陣佢殿後，如果起唔通水俾狗ge情況下無穿無爛，我俾錢佢

因為佢地自私

屌完都係唔撚聽 一日未燒到埋自己身班撚樣都係未識驚

門都唔撚敢出阿佢地 曬氣

佢地話煽動人嗰班有收 真係落場嗰班無收 所以係傻仔！

果d一開始已經係深藍

咩都係話假

所以已經無講

唔洗理
同弱智討論浪費生命

已經唔想理 但每次聽到都忍唔撚住

佢地仲有撚人信咩幾蠢都知唔合理啦，係死要面唔提ja ma

係佢地腦入面得錢同性

係 番少日工會死個啲人黎

大把人信，偽中立5，60歲個批

呢班人他日光復後咪變黃 權威下的奴隸
我地應該要說服果班係因為警暴而變黃果班人 佢地隨時因為獨立調查委員會而收貨 要講出五大訴求 係真普選先重要